{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047961",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "양자강"
    },
    "text": "江原特別自治道 楊口郡楊口邑楊緑キル106に位置するヤンジャガンは、一般飲食店では感じられない深い味わいを誇り、特別な味でお客様をお迎えしています。 外地からもお客様がたくさん訪れており、来られる方に立派な中華料理をきちんともてなすために努力しています。ヤンジャガンで真の食べ物の味を体験してみてください。 私たちは最高の味でご案内いたします。 ありがとうございます。 ヤンジャガンは江原道楊口郡楊口邑バスターミナルの近くにあり、毎日10:00から21:00まで営業しています。 ジャージャー麺は5,000원ウォン、ちゃんぽんは7,000ウォン、カンジャージャー麺は7,000ウォン、四川ジャージャー麺(2つ以上)は8,000ウォン、サムソンジャージャー麺(2つ以上)は10,000ウォン、大皿ジャージャー麺(2人)は16,000ウォン、うどんは7,000ウォン、ウルミョンは8,000ウォン、サムソンちゃんぽん(2つ以上)が10,000ウォン、大皿チャンポン(2人)が16,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヤンジャガンはどこに位置していますか？",
            "answer": "ヤンジャガンは楊口郡楊口邑楊緑キル106に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヤンジャガンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ヤンジャガンは毎日10:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ヤンジャガンのメニューには何がありますか？",
            "answer": "ヤンジャガンのメニューにはジャージャー麺、ちゃんぽん、カンジャージャー麺、四川ジャージャー麺、サムソンジャージャー麺、大皿ジャージャー麺、うどん、ウルミョン、サムソンちゃんぽん、大皿チャンポンがあります。"
        },
        {
            "question": "ジャージャー麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "ジャージャー麺は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ちゃんぽんの値段はいくらですか？",
            "answer": "ちゃんぽんは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カンジャージャー麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "カンジャージャー麺は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "四川ジャージャー麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "四川ジャージャー麺(2つ以上)は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サムソンジャージャー麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "サムソンジャージャー麺(2つ以上)は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大皿ジャージャー麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "大皿ジャージャー麺(2人)は16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "うどんの値段はいくらですか？",
            "answer": "うどんは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ウルミョンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ウルミョンは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サムソンちゃんぽんの値段はいくらですか？",
            "answer": "サムソンちゃんぽん(2つ以上)が10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大皿チャンポンの値段はいくらですか？",
            "answer": "大皿チャンポン(2人)が16,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 464
    }
}